網上買animal crossing 扣咗錢 但係冇比序號 點算

上咗nintendo Store 買
比完錢之後 彈左幾次error
之後check返只係過咗錢比nintendo 但係話我冇交易記錄
序號都唔出俾我 可以點算 唔想咁就冇咗四舊 thx

要等
我之前買左都等幾個鐘先收到

Animal crossing
動森

但係我尋日買 等左成日都冇

買完唔係自動下載咩

我係switch買完就即刻自己download

Eshop買唔係方便d咩

點解唔直接響機買

因為冇Credit卡所以要拜托朋友
跟住搞咗個大頭佛

上咗nintendo store買
唔同switch 入面eshop

咁麻煩 有咩唔同

我買嘅時候係用上網嘅方式去買
即係開browser之後入官網 登入自己個nintendo account
然後我第一次喺官網嗰度入我朋友嘅Credit卡資料 之後先買。
但係買咗成差唔多30秒之後先load左error 但睇返原來已經扣左錢

買個官網係香港官網 我個account都係香港account

同埋之前部Switch主機個地區轉過做歐洲 唔知關唔關事

上lihkg 開post 問點算

有無跌左落junk mail呀